香港人似乎仲未接受到現實

琴晚有出去 有幸走得甩
今日去茶記食晏
啲人都仲係會講 曬氣啦 無用架
抵死啦 搞咁多野做乜
食食下真係忍唔住流兩滴馬尿
屌你老母琴晚我無比人拉都咁大感觸
比人拉果啲點算
好多人份工係經濟支柱唔留得夜我真係明
但唔好下下指責同割席肯留低果班
你老味琴晚果班大部分都後生仔黎架
你地住緊既香港要靠一班你地口中抵撚死唔識諗既後生仔去守護緊
你唔支持都算 收下把口唔得既
比人拉果啲義士 佢地既代價自己揹返
某程度上佢地係為香港去揹架
梁天琦本來前途一片光明
佢為香港去坐六年監
你班大人真係覺得自己一啲責任都無？